好想知 有無人係會同屋企人講心事？

細個唔係老豆老母湊大
雖然老母煩 老豆大男人
但大家關係都好好
不過傾嘅嘢都唔多 深入嘅嘢更加唔洗諗

同家姐年紀相隔幾年
細個佢地唔太鍾意我
就算呢家大家關係好 亦都會好關心大家
但我都同唔到佢地講自己嘅事

有時係屋企 我真係可以成日都唔講嘢
近排多左幾隻貓仔 終有傾訴對象~\(≧▽≦)/~

最近豬肉貴.jpg

我都係唔會得到家人認同
唔講好了

我都鍾意對住貓仔傾計
抱佢上床 攬住佢傾
又會對佢唱兒歌

家裏有幾隻貓

隻貓仔好唔好肉地先

會
以前過幾次，但傾完問題冇解決
之後都冇咩講
有時傾完一大輪幫唔到手，又冇舒服左
就開始唔再出聲

好似好細個, 小學O個時有, 但講完都冇Q 用, 心情冇好轉, 加冇變化
O個時電視都仲好興叫家長同D 仔女傾偈, 我發覺都on 9, 根本依D 野只有單方向教化, 永冇雙向傾
之後就再冇同過屋企傾偈
細佬都還會講2句搞下笑GE, 父母就不了

慣左咩都自己硬食，食下食下好似個人格都扭曲埋

會自己同自己傾心事

有冇貓仔相先

貓圖呢

做人 呼吸就足夠了

雖然好少同佢地談心
但佢地都好支持我做每一個決定
或者係因為我做咩都唔會影響佢地

養貓不會窮 還會很開心

仲係bb 好鬼fit

同自己傾下可能仲好

好難有好嘅溝通
一係聽我講 一係你地話事

有啲咩講出黎 一齊傾下

講出黎 寫出黎都係一個好好嘅方法

會喺頂唔順嘅時候打俾生命熱線，都唔會同屋企人講，係咪好可悲？
但有時候聽生命熱線個留言錄音：「對唔住呢刻仲有好多朋友尋求協助（打唔入熱線）」嘅時候，我就知道香港嘅另一端，有人同我一樣，好辛苦好唔開心，最少有一個人同路，我都會好過小小

我唔會咁做
因為唔想見到屋企人擔心我
始終我係佢哋親生既
佢地一定比其他人更擔心更緊張我

講心事既對象對我黎講淨係得好朋友

我可摸耳領養你？

乖

唔知點解 每次一有人同我講 乖
我就會有返啲安全感同覺得被愛

謝謝你

生命熱線班社工hea我 完全冇heart
一味想收線

好似我屋企隻貓

嘻 我成日煮雞胸比佢地食

有領養嘅決心嗎？
我係心情不好的貓

摸埋頭仔都得

so your cat can have a better life

香港人好難攞個心出黎返工

我媽咪以前係輔導員 所以會同佢傾心事

唔緊要 我鍾意等

4隻喵喵

U r so lucky

幸福嘅毛孩

我要喊啦

我有兩隻
兩隻都同一胎

我媽咪而家都係
佢仲要喺大學教人輔導

但我都唔會同老母講
煩撚到仆街 正一臭閪

上黎搵我地傾偈

我覺得我擁有過最好既野就係我老豆老母
但除此之外就冇了
有時會覺得好對佢地唔住
佢地咁好又咁錫我
但個女既人生咁唔開心
有時覺得人生好冇意義好想死
只係因為唔想佢地傷心先會繼續生存
但人生真係好冇意義

這是必須的

比自己嘅情緒釋放下 係好事

4隻 分別兩胎
兩胎都一男一女

同我地講下
或者佢地只係太緊張你？

係⋯⋯
唉

我前日先爆喊完

每日都要提醒一下自己
要休息一下 開心啲啲

我果兩隻都係一男一女

雖然係會好攰
但我地都可以一齊努力
鼓起勇氣去面對

我兩黃兩白

佢哋真係當我細路咁 緊張到仆街
好似直升機家長咁
大佬 頂啊 我都成年啦 仲咁撚樣

呢幾個月都搵緊工 其實都好多休息時間
可能冇工返會更覺得人生冇意義掛
做人真係好辛苦 仲要每日啲新聞都咁cls

大家都要 好不

屌 係 真係痴撚線
而家咁既時勢 我又⋯唉

啱！

其實我爆喊完之後開心左好多
好多野都有返動力做

一齊加油

唉 好掛住我啲貓

或者試下出門口前
同下佢地講係做啲乜 大概幾點返
可能情況會改善呢
有人等你返屋企 係一件好幸福嘅事

我早排del了所有apps
會有一點改善
調整一下心態 再面對！

我熱愛生命

日日睇到都好負好唔開心

但連登都有好多新聞
同埋我唔想逃避唔想放棄

其實我都唔知咩係開心啦
好似無嘢開心得起咁？
但我知唔可以咁
多啲同貓玩 親近下大自然

只係要休息一下

我有的
佢地係真係會等埋我返黎先訓架

我屋企人仲要興早訓 講緊十點十一點幾
但我就成日十一二點先返
以前住將軍澳果陣夜返就會成日屌鳩我⋯
但搬左屋 果邊安全啲 佢哋就無咁擔心

但 有其他野 我都覺得屋企人好撚煩

呢一兩個星期開始 熄左ig通知
感覺呢個世界清靜左好多
唔洗成日羨慕人 妒忌人 等等

尤其係呢幾日 對我黎講 係好心痛

所以我而家一開連登
多數都會直入感情台

其實開心可以好簡單
例如搵朋友傾計 做到自己想做既事 都可以開心架

慢慢黎 你可以的

我就係無得同貓挽
所以頭先先話我好掛住我啲貓貓

啲上一輩根本唔知咩叫溝通，只係要你聽佢講，跟佢咁佢，一貫藍絲思維

無 老母間唔時都會問我最近有無咩煩惱 但都唔會同佢地講
一黎就唔想佢地擔心
二黎就算我講咗佢地都唔會比到啲咩方向我
以前曾經傾過 但佢地根本唔當我煩緊嘅嘢係一回事 同我講你呢啲嘢咁小事 轉個頭就無事㗎啦
咁講法仲有咩好傾

細個有隻狗可以同佢鳩噏
自從佢走咗
好似冇哂知音人

我都係⋯⋯想一命換一命

冇

只會自己同自己講

唉

點解啊？

個種真係無長輩嘅威嚴
大家識得互相尊重 就好似朋友咁互相成長

同自己講下都可以架

唔識一樣嘢叫互相尊重

係佢地嘅世界 生存到就得啦
搞咁多做乜

我知道今朝之後 大家心情都只會更差
我地做到嘅只可以留返條命
將呢一切記住 終有一日全部都會被清算

識得自處好叻

嗰時電視有個廣告話「每日暫停十分鐘，聽聽少年心底夢」
我心諗你都on 9 ，聽左又點，未聽完就又喺說教啦

我無住喺我屋企了

有邊個做人唔係孤獨的生 孤獨的死？

同埋每次講嘢都好易鬧交

自己一個搬左出黎？

習慣好壞
唔開心就隊可樂

可以咁講

貓貓會想你回家

我隻貓女好衰架 得個仔先理我
次次收工返屋企佢都喺門口附近等我
返工出門口又跟埋我出門口咁濟
正傻仔黎

我有排都無得返自己屋企 唉

一定有解決嘅辦法

ummm我下年先返得